而家又識玩火 又識玩丫叉 如果兩樣野結合一齊玩會點？

好似古代攻城咁
真係好好睇 得打機先會睇到 所以我都係返去打機先

認真堅正 拎黎打狗屋一流

巴打玩咩game

講緊AOE姐

aoe緊係打狗宿舍

清朝都唔用啦

好鍾意玩

有咩好建議

攻城